想去立法會 但係比人圍封左點算好

唔緊要！教大家點樣由中環碼頭行過去！
如果金鐘站不幸俾人封咗，大家搭去中環站或者上環站，又或者喺尖沙咀搭船過海都得架！

六月十二號清晨，立法會開放日見！